2077依隻game養活左幾多 cdpr黑產業鏈?

有無手畜見到2077咁紅 家陣個心係到滴緊血?
btw 抽唔到ps5 又無3070玩2K光追

無

完全無興趣玩

樓主返去玩 switch 啦

玩開日系

用PC玩咪幾好囉

玩左3日 主線未郁過咁濟 淨係做左個開頭